曾蔭權一案，顯示冇後台嘅淒涼

曾蔭權貪污，行為失當一案，完全係顯示冇後台嘅淒涼。

再睇下梁振英UGL單嘢，就知法律唔係將賊人繩之於網，而係雪上加霜，打落水狗嘅嘢

頭先東張西望都要打落水狗，好討厭

係唔係寃獄先？

共朝四任特首，似乎得老董叫「善終」

得佢要自己落台

權力一向仲要過錢.

Frank: You have money, but I have guns.

梁振英直情好過「老董」啦。佢呢個大陸人，受中央眷顧，係大陸享盡富貴，唔駛俾人審UGL，更加唔駛理撚你香港班刁民啦

689好彩俾佢同路人777渣下莊, 試下薯片渣莊, UGL一定俾人查.

講到尾, 全部都係政治鬥爭. 你估邊個無把柄?

UGL個單咁都過到骨真係癡撚線
仲記得個陣ICAC負責依單野既相關人員俾人炒撚哂

689故然應該落鑊，但貪曾我都唔會可憐。佢老婆同李國寶前後腳幾十萬現金交收跟本解釋唔到。

之前判刑太重，而家12個月就差唔多
不過既然受賄入罪，點解行賄嘅李國寶好似從來唔駛落鑊？

唔埋堆嘅下場

平賣祖宗資產
交保護費比全世界最大既黑社會先保到晚年同家族平安

正如樓主所講有後台唔同啲

689

根本冇個好人
自己唔貪心，人地又邊有位入你？
只可以講句衰自己性格+太天真

就係唔係受賄落鑊。

香港人無屋住樓價咁貴就係貪曾同地產商勾結先會唔起樓唔賣地

唔好咁表面以為只係平租東方花園咁簡單啦

真係成班炒？

人地點會無後台，不過後台可能係老江薄熙來姐

英國佬走嗰時急流湧退嘅前高官
而家不知幾逍遙快活

因為呢單都入唔到曾任權

點解有人會可憐貪曾，停左居屋都冇計劃幾時復建，冇造地。
呢兩點都夠拉去打靶

佢除左搭下飛機，遊下船河 食下飯仲有咩？

仲要而家班人怒屌既雙非
幫阿爺換血有事, 但梁掁英停左無事?

高鐵撥款通過 2011年

港豬澳大橋 2010年 至今投入1177億港元公帑

連登仔又失憶

貪曾賣港仲勁過689

佢哋話係中共迫曾蔭權提出
曾蔭權已經作最大努力阻止
因此激怒中共

689停到雙非？

又來呢招
咁依加過左兩個特首都未解決到啊？
食屎啦你

的確禁止在係香港生wow
由曾任權一年幾萬變左一年唔夠幾十.

仲有省電燈泡想益岳父，個時已經諗明明led燈最省電但唔資助

停左？
雙非係停左既
不過係直頭變香港人人而唔係雙非姐

咁即係停唔到啦

見高就拜，見低就踩，仲踩多幾嘢

柒

所以689賣港, 曾任權係香港仔

邊有人記得

同路人
記得係咪之前689逼到林鄭話唔參選

曾蔭權打手話曾擔任特首時因拒絕賣港及多次捍衛香港核心價值，於是得罪中共，先有今日下場

一個完美例子就係黃仁龍

原來一個好人真係會有一個好既結局

出污泥而不染 而是可以全身而退

難得 難得

遞補機制係德政？

你咁計 黃仁龍起錨都柒一鑊

唔起樓已經死罪啦, 咁都有人撐

黃仁龍捲求見教宗風波

黃仁龍：強制驗毒快將諮詢

個人感覺好似所有政治鬥爭、香港社會撕裂，
都係 CY 2012 年中上台打後開始慢慢煲起。
有陰謀論話根本係 CY 無風起浪，起完個浪就以懶係強人手段鎮壓，
用嚟同上頭表示自己有強人能力

無意推所有前特首上神枱，但起碼以前嘅香港唔會變到而家個氣氛咁
（先唔評論 Donald Tsang 貪污，或者老董政績）

同埋如黃仁龍所講：

「前特首曾蔭權公職人員行為失當罪成，前律政司司長黃仁龍求情時盛讚曾蔭權在法治方面的貢獻，包括他擔任律政司司長的7年期間，曾蔭權從未背離律政司的意見而行。他暗示曾蔭權頂住中方壓力，在處理剛果案時不主動提請釋法，而是留待本港終審法院提請。」

Donald Tsang 似乎係真真正正香港仔

例如 2009 東亞運動會，講明支持本地香港隊，

又例如本地沙田棒球隊都係曾當年做沙田區政務專員支持

「他後來成為南華棒球隊二壘手，一直打至27歲退休，然後便投身教育界。不過，香港80年代沒有華人棒球隊，時任基覺小學校長的他，倡議在沙田成立少年棒球隊，得到時任沙田區政務專員的前特首曾蔭權發起籌款支持，利用區議會的63萬元資助球隊發展。沙田常有燕子出沒，故此球隊取名「沙燕隊」，揭開傳奇故事的序幕。現時跨越沙田城門河中游的「沙燕橋」，就是以他們命名。」

順便講吓老董，「行政長官董建華在成立慶典上表示管治香港的首要任務是推動經濟，他亦透露會在十年令到七成家庭擁有自己的居所」
老董，原意係好，ha，但最後變成「不在在」

當然，或者可以講話係江長者、胡菊花時期相對比較開明，唔會太理太限制香港
例如至少長者都會講吓廣東話，話晒都係民國時期交通大學大學生，「見得多了」

曾蔭權真係好偉大呀
為咗香港人得罪中共

佢同地產商都要落地獄。坐監得一年算什麼？
貪曾＞地產霸權＞高樓價＞百業蕭條＞青年無地方屌西＞憤怒＞佔中＞旺角暴動＞仲要住劏房＞加深反中情緒。
貪曾地產商唔應該死？反中亂港原動力喔。貪曾地產商全家坐完監再死刑都不值得一句可憐。

2009東亞運唔係香港隊對日本隊咩？咁嘅情況下講支持香港隊都有得吹捧？

當年肯俾佢做已經係一個好好機會俾香港人自己管自己 行得好普選都仲得 但結果班地產狗只係一心謀暴利完全當香港人死既 搞到而家香港大撕裂

cy就食住呢個氣氛想搞強人政治 真係搞到香港一鑊泡

因為目標都唔係佢囉

台灣選舉幾十年
咁有冇貪污呀？

先唔評論 Donald Tsang 貪污，

你老母傻撚左？
咩叫先唔評論？

講好唔講差
梁振英都可以做聖人喇

打手啲邏輯笑大人個口

老董有習近平重用

香港特首算係咩
講權連一個市委書記都不如
市委書記已經有如土皇帝

唐唐咁有後台都收皮啦
跟本就係睇邊個氹得中共開心

事實上係你無把柄係人地手既話根本人地就唔會用你

一個謀殺冇人拉
但拉一個公眾地方行為不檢
當法律變成權貴既工具
冤唔冤獄已經微不足道

法律只係工具, 就好似支槍.

岩

點解曾蔭權要坐監因為佢蠢囉， 賺咁多錢係英國買屋住埋下半世好難咩

薯片唔需要俾面呀爺？

打官司使左幾千萬，筆錢邊到嚟

佢又真係慘，振英哥又可以冇事。
振英得個講字，班子又唔得，香港果期多得佢唔少

有做個入罪係應分的

唔公平嘅係有後台做乜都冇事

man dragon 嘅求情信講得好清楚

congo 單野 bowtie 係得罪咗一啲人， 變成導火線

挖挖到有把柄為止

曾蔭權其實無貪污 佢係老男人嗰啲貪小便宜
佢只係喺一個政府計劃入面識咗一個大陸有錢人
個大陸人旗下有樓宇生意 會計平少少俾佢
曾蔭權答應咗 諗住for退休用

呢個時候又要講返
英治時期港督係連幾百蚊都唔會要你
有人想送碌疑似花園街買返黎既頭飾比肥彭個女留念 佢都話呢d 手工藝品難估價而拒收
香港已經係玩高薪養廉 唔收呢d 錢係應份
咁都可以講到唔算貪污

曾蔭權確實無貪污
啲英文報紙寫哂 唔係我up
但啲中文報紙當然寫到好隱晦
驚死啲輿論幫曾蔭權咁

事實係佢係老男人嗰啲貪小便宜
佢只係喺一個政府電台發牌計劃入面識咗一個大陸有錢人
條大陸佬旗下有豪宅生意 話其中一幢不如計平啲俾佢
曾蔭權就答應 諗住for退休用
法庭已相信層樓同發牌無關
但就針住曾蔭權因爲特首呢個位而貪小便宜

個情況就好似你喺自己公司Party度識咗公司嘅伙伴
個伙伴同公司可能做建築生意 佢旗下另外賣衫
話見你靚仔 話你離佢度買衫會計平啲
你答應咗
公司知道咗 就死針住你行動不檢點

貪得幾十個，直頭係清官

無貪污唔係我講 係法庭講
啲英文報紙寫哂
但啲中文報紙當然寫到好隱晦

個情況就好似你喺自己公司Party度識咗公司嘅伙伴
個伙伴同公司可能做建築生意 佢旗下另外賣衫
話見你靚仔 話你之後嚟佢度買衫會計平啲
你答應咗 但未正式買
公司已經知道咗 就死針住你行為不檢點

如果你講嘅屬實 肥彭係聰明 乜柒都唔收 唔洗煩
清唔清廉佢自己先知

個有錢人話唔定係收Order有目的咁做

你講嘅已經係背後嘅故事 真相佢地局中人清楚

如果單講件事
本來真係有得打 因為重點係未正式俾錢買層樓
控方 「未過數咁又點呀？！佢有咁嘅諗法都唔得！」
辯方「諗下啫 都未做喎 講下諗下都唔得？」
而家個局要整死佢 辯方講咩都無用

曾蔭權又唔得醒
佢又真係喺發牌嘅同時 又順便同時傾層樓
如果佢發牌完事之後傾 情況可能不一樣

清唔清廉唔睇行為唔通睇心理測驗咩

佢嘅家族生意都無咗啦！

你講得啱

不過我唔會一口咬定係清廉
眼見未為真
肥彭有無做佢自己最清楚
唔洗我嚟覺得

有譚喂豬坐鎮ICAC，邊個都無運行！

根本就無停過雙非

只是把雙非改成有秩序地香港產卵！

幾十個嘅那些，是沒有比錢排隊，直接衝入急證室！

佢老友鄭經翰會唔會幫佢比番d律師費

那麼！
777會有咩把柄在土匪黨手？

D LUN 4

臭啲嘅屎同無咁臭嘅屎 未一撚樣

大家都是屎 不用分那麼細

講到底 共產黨就係咁

好過你地香港，完全係扯線公仔

法律就係當權者/有錢人打壓異己嘅手段
支持嚴正執法 保護香港核心價值

自己友犯法就唔出聲 博大霧
一係輕判

冇做過又要坐嘅咁奇怪

exac7ly...搞到今日港人豬狗不如

呢條貪曾，死十次都補償唔到

佢話香港人口要一千萬
如果佢唔係放雙非
都會撑佢

因為有證據顯示佢有意向咁做
咩證據唔知
英文報紙話係”compelling evidence”
即雖然未俾錢 但有證據顯示你想俾錢

根本個個都貪，多定少問題，
唔埋堆就由小學都知已經係死罪，
注定比人玩撚死

黃仁龍重判示威者